(jj插沙) 五日四夜台中必去既地方

十月同個fd兩條仔去台中
有冇行程推介？
有咩要注意？

正啦！2個男人！飛天都得啦！

聽聞有隻朱古力好食，有冇推介？

日落時段去高美濕地
超靚

我11去

11月

我其實10月都去！申利

我去台中，想睇下101，應該都好令